［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（87）

87樓豬

咁快

見證

袋袋個1001俾人搶左

點解

咁你又提

網頁game黎 個主角叫審神者
已閱係男人所以係男審神者

硬漢守蜜洞

男審神者
遊戲入面 玩家係做審神者 負責召喚D刀男
而隻game係女性向 好少男玩家

即係女玩就叫女審?

上左年紀玩既女人先係女審 e.g

0知識

btw 星期5 apply左電話訪問員 到E+都未回覆
有無咁忙

呢D工

完全唔睇動漫畫 一講就唔知咩黎

因為多數都係女人玩所以唔會特別講
利申冇玩 d fans好撚恐怖

你介紹佢去你到做咪得

recruit 寫$60-70/h (底薪$40)
但kong u寫$45-55/h

我個到邊有呢D工 打上房問個客覺得點呀

?

嬸嬸~

成日尖叫?

個房點?個廁所點?個細路女乖唔乖

恐怖game?

無得救~

megu megu fire

好撚恐怖架, 你對d刀刀劍劍認識少d都會俾人屌

邊度黎個細路女

麼多麼多!!!!!

live viewing個陣事無大小都尖叫
次次都係咁 無乜野

woo hey woo hey

阿boo

青青青

宣佈新消息/演員親密D/向個cam揮下手 佢地就會大叫

笑出聲

完全唔明

隔離條女係度ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh~
你就係度牙牙牙牙

完全唔知你地講緊乜

咁我至少玩左半年
識左5個女仔 (純粹同好交流 無其他野)

屌那星d腐女真係好撚煩

比我騎劫左

我地同佢地唔同年代

點解要講明

多數扑左

希望佢地克制下

係咪成日幻想D主角同佢地拍拖個D

我都冇玩
但女審真係好好笑

我17碎

加甜

唔係為左溝女先玩

我3碎

你算唔算其中一員？

真

順便扑左

我都覺得女審要拎去貼堂

係為左扑野先溝

player

係鍾意睇hehe果d

怪獸睇下 我都忍住唔講 點知你又自爆

可以傳授一些溝女技巧比我嘛

你話邊個, 敏感字眼

唔好講到我好似D死mk為左屌閪先入坑

好廢

比女溝開

講笑姐
唔好嬲豬

一陣比人擺上婊版就仆街

明架明架 男仔有需要好正常 唔好搞gay就得
班厹餓到連我都想屌

乜黎
係咪個d咩 狗公list?

上連登都婊

可能唔是話我呢

U 0 ME 1
TONIGHT KLT WAIT
OK?

acg secret 個FB page
D人叫佢婊版

錯啦 佢地睇完icon已先入為主當左我係女

咩啊
我話佢係個隻game ge player咋
你地諗咩

有咩用途

將所有你睇唔順眼既同路人放上網匿名屌

發洩掛
又唔洗出真名

一群婊子屌你 我地只喜歡刀劍 不愛牙籤

睇漏咗
本身心諗

咁小氣

OK 網路公審

怪獸乜都唔識, 入世未深既小朋友

收皮啦好冇

ching ho ball 我已經忍住

我收先~

gimme five 於b

咁都討論到4頁

毒女圈子真係好好笑架
cosplay個黑色頭髮角色唔戴假髮
假髮同con唔岩色
你係ig打錯角色名
cosplayer之間d無聊鬥爭

全部都可以屌一餐

點解我覺得老姆以前有玩cosplay

爸爸

𡃁模

爸b係我架

出街先

受唔住班宅女

模變老模

我成日覺得佢就係鯉魚王入面個 o靚仔~

暴露左自己係毒女tim~
冇cosplay啊樣錢心機皆冇
睇人玩就有

爭住收我皮~

係旺角咩住條魚個個女人

下 咁都有位入, 要一模一樣?

你試下入動漫台尻Up 我驚你敗走

88

我驚比人起底

我都覺
佢好熟

點捨得收你皮

爸b上我度食飯

我都有追漫畫
但睇完咪算

想像下30幾歲既老姆cosplay傻鴨

我覺得佢應該cos 果然翁

係公司cosplay傻鴨
床上cosplay鯉魚王
係街扮咩好

果然~翁~

cos開毒氣雙子

反～拳功

hi 1min
紅字ge圖 thx
regards,
tong yee

你得一個人
何來雙

諗起fb個激嬲女朋友個page
話女朋友似鯉魚王
姐係話佢似死魚

咁你地會揀迷泡女女定動漫毒女
定都是睇樣

通常孭隻公仔就話係雙~

泡
起碼識打扮
不過邊到我揀人啊
我都有聽泡歌同追動漫

揀後者 多數係懶得打扮

劍仔
blackpink真係好撚正啊

死喇~ 我個女都聽泡歌 molamola

女朋友是完美的

Jennie

迷泡=無腦, 可以唔洗諗

首先，你要有得揀

咩來嫁

真係好撚正

睇樣 唔識打扮可以改造佢

假架啲奶~

好慘

仔可以點打扮

佢平架

見大家咁答我就安心了

Boy

唔好比錢佢追咪得

我講毒女唔識打扮既話 身為男朋友咪可以指點下佢

例如呢⋯⋯我諗到其他野

唔買純聽都冇乜野既

屌你

佢吹爆你啊

無知一問, 咩叫迷泡女女

前日出街先想買佢地套CD
男子組合, 唔知叫乜, 淨係知跳舞好似週身抄銀包咁果隊

不過女仔係癲d
成日見d 19 mk妹睇泡野睇到呱呱叫就覺得好煩

包埋其他野啦 呢啲唔講

Exo

估唔到
幾多人?

呢斷時間bts大熱wor
D歌好撚正

我都諗緊係咪

哈韓少女

XO好mk 不了

不過我對腐女無乜睇法
反正我都睇開BL

哦, 原來指泡菜...最憎

blackpink in my area

u is 巴or絲

男

點解jennie可以咁靚

腐男到底係咩心態

rosé把聲靚到

我咪問仔可以點打扮

好奶 好糯 好爹
嗚啊

身型最緊要

雖然有d on9
不過我真係好認真諗過會唔會有男仔接受唔到女友鍾意動漫野

IS通往天堂的護照曝光，保證死後有處女陪

有冇人狗衝 ?

著nmd有西屌

唔係BL/其他重口味都OK

開口埋口都動漫野係連朋友都唔會做

你擔心?

練大隻就點著都型

屌, 發惡夢

高瘦

講起泡菜野
我有個朋友去左韓國讀書, 去左唔夠一個月已經係FB出POST話係CAFE聽到香港人講廣東話, 話原來廣東話好UN耳
應該就快唔識講中文

我接受你呀老姆

覺得d女角太煩膠就會留意班男人

你睇BL定GAY漫呀

見證一對情侶誕生

BL為主

臭西港女扮上菜

唔係丫~ 你幾 cute 丫~ 又咩都識~
不過你應該倒番轉諗, 一個男仔鍾意一個咁鍾意動漫野嘅女仔, 係個點嘅男仔~

到時撈唔掂要攔番嚟香港就好笑

除左韓國食物同化妝護膚品, 唔知點解真係對韓國野完全無好感, 尤其係韓文... 不過有人免費請我去韓國玩都係會屌既

BL 唔會 gay 架 ?

要睇程度

BL為主, GAY為副

應該會嫁去泡菜架啦

睇過下 但太重口味

諗起台灣有個男仔上網分享過同條女搞搞下野, 條女無啦啦大叫「一松」

反而食物同化妝品我唔中意
泡野食好難食 化妝品又係得個平字 唔高汁
係娛樂圈d人靚仔靚女好好j

一松？？咩黎

預俾人打啦

你有錢去整下都有咁既

女幾好j
其他不了

搵到oppa要就係
韓國人民族主義好強
娶/嫁外人一定會比人公審
拍拖都比人講閒話

個6條松, 靠腐女為生既動畫

乜黎
易cool 我就識

搵返段新聞

個6胞胎?

冇錢

佢搵到呀, 佢就係唔知係邊溝左條泡菜仔, 之後俾佢諗到去韓國讀書咪得囉(佢同我一樣歲數)
最近先過左去唔夠一個月

屌尻你

因為我其實覺得尊重對方既興趣好重要
不過似乎而家好多人見你鍾意自己冇興趣既野就扣左分先

利申鍾意食煙扣到負分

佢咪搵左男朋友黎發囉

下宜家先黎讀咁搞笑

你點睇yeezy
貴又柒

太痴線我接受唔到, 識條女係會幫自己男朋友配CP
例如佢男朋友有個好兄弟先算, 佢會幫佢地配CP仲會SHARE返俾條仔聽

一分鐘好波！

李家幾好食
泡菜artist唔係10個有9.5個整過咩

男人真係 有人當你男朋友你嫌棄人

女性做愛示意圖，與本新聞無關。(圖／取自網路)
笑出聲

仲以為係個女仔嘅圖

咦原來URL爆左, 是撚但

到時結婚比人打到變豬頭都似

好多野要擔心

等睇

著到對腳大到好似隻船咁

做番自己, 鍾意你嘅人自然鍾意你~

其實冇乜野 正如男仔唔鐘意睇波 覺得唔知睇緊咩 不過又唔會唔俾人睇

鐘意睇波踢波咪哇 呢球靚到
唔鐘意咪 入左球姐

最憎睇波

唔好逼我睇波同撐佢愛隊就得
平時鍾意睇到三更半夜都由佢

屌佢串韓文
直譯係講話 咁有心機 辛苦曬
但local一定唔會咁講
好撚柒

虛擬人物?

我只係覺得一班人追住個波踢黎踢去 好無聊

足球好睇過籃球喎

我鍾意實力派多啲
佢地有好多真係好強 香港嗰啲完全冇得比

不過我仍然覺得唔識尊重人興趣既人唔值得交往
講緊唔影響人果d

兩樣都睇~ 不過要悶, 兩樣都可以好悶

有實力 又勤力
不過有整容LOL
我覺得冇所謂啦 都係j下姐
又唔係過人世

agger, 唔知做乜鳩
之後又傳黎傳去

呀哥玩fifa我話悶 我話車game佢話悶 平時渣唔夠咩

我真係麻麻地籃球唔知點解

識踢波就唔會咁諗

兩樣都唔睇, 憎足球多D, 千其唔好叫我去睇波

唔好亂講籃球足球 陣間世界大戰 籃球俾小朋友玩 踢波俾小朋友玩

slamdunk~ 啱啱又睇番~

我寧願死

fifa叫唔叫識

足球世界第一

睇動漫真係冇乜野
行出黎資資整整 唔好令人尷尬就得
通常令人覺得討厭ge都係
開口埋口都動漫/將動漫融入咗日常生活
同埋唔打扮/平日出街都好似cosplay咁
呢d好嘔心

我小學冇啦啦俾人捉左入乒乓波會 玩玩下俾人捉左去玩校隊

前晚救左球單刀
好開心

咁你點睇將足球融入咗日常生活
例如出街著黎著去都係波衫, 開口埋口都講波

真, 唔會做朋友

出唔出黎踢下?

打機唔同嘅~ 睇波睇人地組織攻勢, 有個人技術, 假身, 勁力, 運氣
打機咩都無

屌 我講過啦 有個90後辭職原因無時間睇書 睇唔到小說

中毒太深, 不宜深交

同完老闆食飯

咁佢同d唔踢ge人會唔會先
如果會 都好難相處
始終大家都唔同channel

明明係人地射失

單對單 ?

好撚嬲
要發洩

係呀。我head係女人

怪獸入左黎啦 發洩吧

我有個 frd 辭職係要同女朋友去旅行

捉住肥妹

why me?

食三個老麥餐~

好撚憎D友成日迫我睇波
唔鍾意咪唔鍾意, 有咩點解
世界盃呀大賽呀個D話成班約出去睇波飲野, 我唔撚去話我唔俾面, 咩難得一次
我話PKM每年難得一次上MOVIE呀, 不如你地同我去睇呀, 佢地又話返我ON9

波衫冇乜野 但開口埋口都波就唔係太好啦

我出迎殺曬呀

咁點解著到COSPLAY咁就唔得, 雖然我都唔鍾意
你唔係踢波著乜野球衣

咁佢地唔尊重你興趣
你都唔洗尊重佢地

嬲呀⋯⋯辭職呀

我都冇話唔得
唔影響到人做乜都得嫁啦

seeeeeeeeee 大家身邊幾多唔識尊重人地興趣既人

sor我真係好唔鍾意足球

唔係好正常架咩, 咁多呢D人

辭喇~ 最多去一公分打住散工先~

覺得出去飲野好貴

我公司無肥妹架

我再要肥妹呀
邊個再講我切撚左佢

想過去貼我老母D飯

收到~~ 原來食第二次~

好~ 唔講~~~

你媽媽有冇新作

喺公司聽住playing with fire做野勁有feel

我阿媽已經成10年冇煮過飯

uli salang-eun bul jang nan
ah oo ahh ooo
my love is on fireeeeeeeee~ woooo

咁sad

一路聽歌一路做野正

無咩好深印象既新作

NOW BURN BABY BURN

仆街...嬲到打錯字
屌⋯⋯唔講啦

嗚

我細佬唔係屋企食飯老母就會求其煮(因為我食來食去都係果幾種食材)
最近都好少見新作

佢話想整魚俾我帶飯, 俾我BAM左

唔好嬲~ 唔講喇~~ 係咪真係辭 ?

你食乜?
小精靈飼料?

帶魚返工食真係不了

是日sl
不斷醒 瞓 醒 瞓 醒 瞓...

我諗起嗰次喺屋企煮飯
嫲嫲食到汁都撈埋 仲話我老婆實好幸福
我:我都想娶到老婆

@已閱

聽講BL本十本有十三本都係瘋狂扑野
你睇果陣點調適心態

三文魚/鱈魚扒正wor

老公ok?

無咩特別啦, 利申睇開

熱完再凍，腥到仆街 翻熱一樣後果

有冇大作分享下

我肯撚定佢整得好難食

你唔係搵緊新工?

幾時煮俾我食

在一起在一起

單身巴福音~~~

未last day

因為我戒緊口又唔食魚
所以得返幾種菜同肉既組合

雞翼 菜心炒肉片 肉餅

照睇/快速跳過

好似好好食咁

咁會唔會興奮

唔會啊, 因為通常都係D美男子造型, 其實唔鍾意

唔明, 唔鍾意又會睇 ?

試過睇到扯左

漫畫呢D我好雜食, 我得閒就乜鳩都睇
有時見到D TITLE好似好ON9咪開, 睇到一半其實麻麻地但我通常都會睇晒佢

美男子..... 係咪啲女人漫畫~ 尖手尖眼果啲 ?

你google世界一初戀就知咩事

而家好少個TYPE, 不過都係面尖手指好撚長個種

濕疹??

我估係

咁上下啦, 通常都係牛郎TYPE

我鐘意拆唔鐘意食

比我見到我會燒咗佢~

拆完凍晒唔好食, 鍾意邊拆邊食~

我一直拆佢地一直食

我媽唔煮嘛

其實睇BL有咩問題
我又唔係隨街非禮d男人

一碟蝦拆好快姐 之前返工成日拆 凍蝦成排拆 挑埋蝦腸

長腳蟹正 又易拆，又好食

冇問題啊我好奇一問咋

無人話有問題, 但你鍾意 BL 啲咩呢 ? 你睇佢啲咩呢 ?

唔是啊半年前唔知做乜鳩爆到七彩

比某網台推入坑 跟住就出唔到黎

花蟹~~~ 又甜又鮮~

花蟹煲粥就岩

好想食呀

其實咪又係當故仔咁睇
少女漫畫我都有睇架

好大壓力 ? 啱啱分手 ?

講好左唔提

我都係好奇想知
腐男非基嘅世界究竟是點

哦~ 係咩 ? 提咗咁點算好 ?

果排廢青緊, 分手係明朝末年既事
我都唔知點解, 但爆 而家好返9成了

落去買starbucks先

我冇人同我夾

廢青到好擔心 ? 有冇係咁發夢 ?

飲兩杯
哈根大師買一送一我都係食兩杯

冇擔心過 失業真係冇得輸

哈根大師我都得
野飲點飲2杯

Quadruple shot 成個人醒晒

又睇中左幾件衫

請靚仔同事飲

早晨 剛訓醒

冇靚仔同事應該點做

下次請你飲囉
反正我張卡仲有錢

而家飲一杯, 另一杯放雪櫃
收工時一路飲一路返屋企

咁得番一個可能, 同我一鳩樣~ 更年期~

你老細今朝成朝搵你呀~

講早晨冇人應

應咗無人理~

成朝頂緊你d workload呀 早晨

尋晚請咗假喇
垃圾90s唔捱得 發燒呀

你過咗 proba 未架 ?

我病返到去都係傳播細菌 咳唔停 又發燒

未呀 請一日假加睇醫生冇咗千幾銀

Rich

吉野家俾收銀屌個單好好笑
成班人衝出黎話阻人收工

高薪員工~

對上一星期keep 住睇醫生 食哂所有藥
但尋日冇喇喇又發燒 燒到39.5度
嚇到今日立即請假狗沖睇醫生

前前後後睇咗四次醫生 加埋請假 冇咗二千蚊都嚟

睇醫生都三舊水喇

幾時過呀 ? 要慶祝下~

錢財身外物，最緊要身體冇事

我都就黎心臟病發

楊丞琳近年唔再扮QQ之後d歌又幾好聽

$2000夠用一個星期

佢冇扮好多年啦喎
海派之後都冇扮過啦

何解 ? 你又睇 BL ?

2000用半個月

2000賭一場馬就有

我用到一個月

爆咩? 暗瘡?

係咁出多佣比人

真 ? 本幾多 ?

暗瘡肥婆

下個月中 …掛

你想收買啲 sales ?

哇咁開心

咁撚耐既

點計都唔得

夠用一個月
公司包飯包車 每日零洗費

係咪會請我地食野 ?

下期扣返 希望有得扣

差不多要同你review啦喎
我成日覺得呢d review=照肺

三個月都耐

請唔請人

一杯doppio 落肚 已經好似比火燒咁

請我

有人工加喎

啲錢用哂去醫生到

每日零洗費既話 點止一個月

有撚

我岩岩食左辣野而家個胃都好熱血

都唔會有靚仔同事

請engineer

過試用唔係正常都加咩

我都唔知有冇
如果有就好喇

唔加都得 冇話一定要加

冇喎

加$100

無經驗請唔請

同病相憐

睇得唔打得請唔請 零經驗

你預冇智開心d

點解係你答嘅, 你又分身呀 ??

暗瘡肥仔

個陣我加10%

唔係~ 一開波已經係正常價~

收... 都係算

即係我比人食左3個月

原來你都係肥婆~

我都好中意食辣
tam son 都要大辣

難啲啵

多撚謝

都唔做野架啦, 有咩所謂

班醫生可唔可以俾返D色彩人 全部藥都白色 邊有心機食

即係頭三個月扣咗你 10% ..... 點解你仲咁開心

有隻黃色好甜好似M&M

都係坐下姐

但個價係我開個個黎

咁乖去睇醫生 ?

fg可以開幾多

今日做左好多野 好充實

第一份工得13k

準備食第三次藥啦 不過全白 點頂 我想要藍色 粉紅色 黃色

可以浸一浸先食~~

starbucks 至少三十人排緊, 放棄

預左啦

我中畢 第一份工好似13定14K 會計文員

星屌個g批好好食

AE請唔請

呢樣真 我今日睇啲藥全白

你就好, 脫離會計地獄

我鐘意屌個個芝士火腿牛角so

我第一份工都係咁上下

呢個幾好食, 不過食開檸檬tart

改左去pacific
前面個男人話要6shot

依家大學生都係12-14k 非專科
你中畢13已經好好

我07年先得6,7K咋

我覺得蘑菇袋唔錯

呢個真係好治愈
仲有冇?

fg價低少少可接受, 但一定要有野學
有毛有翼後開返高D

我走個陣啱啱出 冇食過

我照鏡已經好治療

同埋大公司
Cv寫出嚟都加分

好撚甜 同埋好撚唔衛生

我都想食~ 果隻咩芝呀 ? 會唔會好"流" ?

油頭毒撚?

仲有咩唔應該食

我靠跟左個project就彈起

Brie
croissant本身都好漏

鍾意食咸多過甜，平時甜品都好少食

尋晚食咗老佛爺個燉蛋~

想組織一個搵錢團隊，想搵錢既入黎睇睇

無聊 搵錢團隊

好鍾意食甜品, 最鍾意係雪糕

食唔起星屌d食物

點解你成日都買到黎食
我諗有一年無食過

me都靚仔

純文字討論

雪芳蛋糕千奇唔好食

個個都中上樣

呢套係咩動畫?

諗到點賺大錢仲會周圍同人講？ 都痴得幾勻

好肚餓

壞蛋獎門人(應該係第一集)
就黎出第三

呢張其實係咩黎

中巴留名

聽說係唔知咩台既連登自拍(好似係波台)

海富m記連登仔網聚留影

lihkg M記萬人聚都唔識

可唔可以話, 成班都係 mk 仔 ?

我MK過佢地

海富黎架咩

廢老肥矮柒~

似毒撚多

壞蛋獎門人都唔識

阿蛆又俾功課我做
其實IVE同VTC是咪同一個機構黎

係

香港專業教育學院(IVE) 為VTC機構成員

上網抄

vtc＝職業訓練局，旗下好多間學院，包括ive（香港專業教育學院），THEi,HKDI,PEAK,SHAPE,YC...

咁可以做少樣野

唔識打扮唔緊要,
個頭又油又臭
件衫又黃又唔岩身
對鞋又殘又舊點會有興趣同你做朋友

有得揀一定揀玖瓏山住 冇咁多蝗

VTC係職業訓練局讀完你當有5科合格
HD讀完=舊學制中7
好似係咁計

sorry囉

著yeezy既一定做唔到朋友 品味惡劣

但唔係太好住

係咪姐係minions個套

車場行去會所其實都幾遠 出入冇車好樣西

樣衰x2🙈🙈🙈

係 元祖
之後先出主角係minion既電影

點出入

懶尿

呢套我有睇
翻去追翻元祖個幾集先

阿嫂不嬲唔洗做野 我識佢果時已經冇點返工
最多週期性part time 下（做一兩個月）
而我哥做勞動工作 都搵唔到幾多 唔知點樣生存到 …

頭先呀嫂關心我病 話發燒起碼休息返幾日
我就知道 … 佢真係好幸福
我都想休息多幾日 一日都好

但個成本要成千蚊 我聽日都係準時死返工

真係要揸車 日日爬山路

就出3

人地有車嘛

全中

有車都煩

full cert要睇你咩programme, 以我所知係foundation diploma,毅進𠴱類野先係
HD資歷架構第4級
DSE/AL第3級

3睇左優先場

上落山其實都遠

關心你姐
我老母都會叫我休息幾日啦
唔通佢又唔洗做咩

有車都唔係大晒, 你要揸架

有車 村屋其實都算最好住
A巴個度都係部小巴問題姐

老姆我TG

有頭髮阿哥好核突

射左

佢係關心我呀 不過有一刻覺得自己連病都唔敢病好on9
係咪好似呀嫂咁先叫正常

好大個pat

佢星矢你

仲唔夠咩, 成村人等呀等呀

從前為了不想失約 連病都不敢痛

落雨仲要西到仆街

歌詞嚟嫁
90後 未聽過

我後生過你

單車呢?

踩單車出去泊街都唔係話唔得既

上網慢過電話自己上 而月費講緊350-400都係8 mb 上網 睇片都睇唔到

利申 村屋

呢個就係問題囉, 踩左出去之後點

嗚啊好靚仔

幾多歲
開嚟見我

講還講

咁點解唔cut咗佢
手機開4g無限

最近買咗架電動滑板車 日日飛去巴士站
好爽

火車站有位嫁

你電話收得仲差啦, 有network你要感恩架

你估得一個人咩 成堆

學我局牛咪幾好, 去到巴士站可以叫佢自己返屋企

我屋企長期收唔到上網 （手提電話plan )
如果屋企果個cut 埋 我連whatsapp都用唔到

一日就唔見左啦鎖車站

我打算放工返到去一入門口大聲叫vicko

我公司同你情況差不多

好撚橙

但村屋好大 可以養好多隻喵

佢講都唔講, 齋出圖

700呎連天台
係大既 不過因為大小小 我哥結婚老婆仔女都一齊住

所以 …計翻起嚟其實仲細
而我阿嫂好鍾意霸地盤

睇佢有集上ViuTV真係嘔血

陰公
大係大呀不過好多唔方便, 等小巴已經夠煩, 仲有好多

點解唔搬出去住

我嘅世界就係得我自己嗰間5-60尺左右嘅房

以前返學鎖火車站都冇事

我諗今晚會狂問你問題

所以我出入都係屋企人車。好彩返工時間啱

睇你個架咩車

但你有得養魚

老豆老母呢?

垃圾車 老豆俾我嘅

盡力以為

咁好

整個透明嘅水箱喺廁所養

又唔係我養
講起呢樣今晚我要落金魚街

屋企行和睦政策
從來都唔會出聲屌

不過其實我阿嫂份人冇乜嘢
係有啲粗枝大葉 覺得個地方空咗啊咁我咪攞嚟擺嘢囉

擺下擺下成個天台都無埋 咁有時啲地方空咗係想有個地方可以靜靜地坐下招呼下朋友架嘛

佢又唔係有心嘅不過有時又好難搞

咪係 之前我老豆仆街到 車匙帶返工 唔俾我揸車去Kt返

但都講緊日日要六點起身返工。仲要搵得個雞碎咁多

上天台 BBQ

今年年尾先21

又買
做咩唔養其他小動物

我老喇
姐上個月生咗日 已經二十有三

狗仔霸地盤好出奇咩

成功絲同阿嫂既相處睇到我心有戚戚焉

有咩點解, 老豆唔鍾意咪唔養其他

咁你遲早都係搬架喇wor
間屋你實冇份

唉 我老豆講到明啦 7月1我同佢都要返半日 跟住放工要落金魚街買魚買紅蟲

好好架啦有人車, 我日日同成村人等小巴, 呢幾日未行到小巴站已經溶左啦

好快到你

文ching

好肚餓阿

你都可以養嫁嘛

食野啦 又同男朋友嘈？

好唔鍾意村屋多蚊蟲

我從來都唔會出聲架 有咩不滿咪由佢囉
咁正面啲嚟睇佢有幾錫我地屋企人 又唔係耍機心嗰啲女人

只係佢好粗枝大葉 唔係好識體諒人
但起碼佢對我阿哥好 咁其他嘢都唔係咁重要啦
少少野咪忍咗佢囉

唔通下下少少事都攞出黎嘈

買紅蟲咋, 無所謂啦

lunch食乜

我最近又死左成缸魚

不遠矣 又諗起佢奶fingfing

肚餓關同佢嘈咩事 無嘈
個LUNCH唔夠

咁佢唔鍾意丫嘛, 點會俾我養
我都想養貓

以為又嘈交唔食野

跟人車又要睇人面色做人~

d cup

係嫁 所以努力啲靠自己
係有時會眼紅我哥 明明由細到大我都叻過佢
但佢得到嘅嘢好似從來都比我多

炒烏冬阿媽比勁小我 兩啖食曬

嘈交都唔會唔食野 我唔食野會死

如果我都係你咁順德人就好

我係真係接受唔到架車兩個人 人地坐後座

哎
我屋企人都唔太錫我
i know that feel

養左就鐘意啦 我老母都係咁

翻去屌9佢
聽日裝大份d

通常最反對個個 養落就最錫隻寵物

唉屌, 幾時先7月25

聽日自己煮呀 大份d

講真佢咁過份
冇人忍到

唔順都要順嫁喇 屋企人 而佢又唔係真係十惡不赦
只係佢唔會體諒下人姐 但佢又從來都冇做一啲過分嘅嘢
除咗霸地盤

成缸 ? 咩魚黎 ?

的士

雜種

佢地個女都出埋世喇 重嘈咩

唔會啦實掉出街, 肯定, 掉埋我出街添呀
唔會去同佢搏

真係會有小小覺得自己係司機

貓鍾意食魚

當初我帶vicko返去 老母屌哂鬼 話甩毛呀 鼻敏感
依家成日買野俾佢食 又帶佢落街

我成日都有同佢講 佢勁小氣又(古寒)乜都比好小

同老母分享下意見先 等睇俾人屌
btw尋晚老豆坐佢對面

唔養啦玩隔離屋個同村口個D算
對住成池魚仲唔夠

淡水 ?

同我老母D親戚一樣 煮飯 e.g雞翼咁 你講自己食幾多隻
講小唔夠冇得再食 講多食唔哂下次無得食

煮咗喇wor 都唔比多d
係咪想你比家用啊

我老母當年都係咁
以前執過貓返去 老母係咁叫我俾人我冇理佢
到隻貓死左 喊得最傷心係佢

唔係鍾意食既, 佢地想玩咋
D魚彈起時D貓仲驚過佢地

做咗乜黎
唔記得咗

就係煮好小

唔識分啵 有隻叫米奇

堅定流呀呢首都唔識

咸水咁撚難養

老豆咁嘅樣 ? >>>>

係
會弓起背 彈走

唔識
80後

我老豆買左堆打魚 話女既唔會打

老豆：咁樣真係好唔要得

唔係淡水黎咩 ?

真心咩
綿綿都唔識?

望呀仔女朋友 再望一望自己老婆
唉

我老豆成日都想買魚, 我都未見過人養魚係咁樣不停買
而家我都唔知有幾多條, 成池都係魚, 仲有隻青蛙

我睇 youtube 果啲會咬尾, 擔走

真心唔識

我老豆同你老豆係同一種人 撚仔 買魚

好壞
今晚要懲罰佢

上網聽完 發現真係第一次聽

以前同老豆去食KFC 有條女行入黎 我地望到實 一轉身 兩個一齊講句 屌 俾老母罵

幾時先7月25

而家佢話要自制過慮箱, 叫我淘寶幫佢買膠箱

哎
出糧未啊

7月24 之後果日

未呀屌

你老母鬧咩呀?

唔該哂

btw我由細到大都係0私人空間

又幾好文筆 情理兼備

而家有冇見下老母架 ?

我都係喎
房冇櫃 得一個都俾阿妹拎左黎用

咁你d衫擺係邊

仲有一個鐘!!!

擺阿哥間房

咁阿哥d衫擺邊

罵老豆睇女

寫得好正

佢自己間房

咁你阿哥咪成日睇到你d底底

唔好咁多暇想啦

底底有咩好睇

痴線

冇人慘得過個衣櫃成日俾人換左堆衫
唔岩你既風格都逼你著 唔著會發脾氣
幫你換過哂堆衫又唔著

你係屋企都係見到你阿媽個啲嫁啦

我阿媽成日偷我d衫同褲著

阿妹同阿媽點同呀於B

細個有個女性朋友, 佢瞓下格床, 但有塊布可以拉埋自成一角
個時覺得好正, 有自己嘅空間

遲過分幾鐘 陣間有心靈感應咪
呀哥 你做乜拎我底底打丁

唔止底底

另外個樣港女好多都冇 唔洗帶
再加上女人係屋企十個有九個都唔帶

咁快就31頁

港女其實都幾舒適
d台妹成日呻夏天好辛苦
港女表示輕鬆

好慢啦都唔知6點時推唔推得爆

成家立室嘅有
事業有成嘅又有

我:

女人有呀哥細佬都覺得飛叮冇所謂
係男人介意 不過好憎人唔出聲就帶左男人上黎

仲有1個鐘頭3個字

呢啲感應唔到sor

個IT毒撚溝女ACCT MGR

有無請大隻佬啊

我都好憎阿哥細妹唔出聲帶人上黎

其實 我試睇BL個陣幻想自己比人綁同比人輪姦 我係咪好變態?

其實你係咪GAY

我都好撚憎呀

我係憎到頂唔順會出走 好嘈

唔係

感覺到強大怨氣

我成日都係咁走左出去

正路都唔鍾意~

老母罵呀哥先好笑
你要當佢細妹架麻 唔同房姐 出入都尷尬

做我阿妹, 我冇FRD

陣間帶女人上黎 不鳥

過程 please

成撚日帶啲中學同學上黎打機
屌佢啲中學同學咪姐係我啲中學同學
唔想俾啲識既人見到自己係屋企個柒樣呀

有得揀, 獨女好唔好呀 ?

係咁撩佢部電腦有冇咩問題之類, 但佢又唔會問其他人

姐係係學校係女神

唔好 會好悶
2個人就okay 3個我覺得太多

你4個

5個呢

返學已經夠柒
係屋企會仲柒

覺得自己D(性)幻想好變態

又要整頭 出街衫出房 平時唔著

加埋我自己咪3個

無腦既一個就夠

你係1定0

同佢結婚果個都係無腦 所以係你冇選擇權之下
由一變二 再生多個 由二變三 就係咁簡單

受 (0)

其實你係gay

tn ur place or mine?

根本就係, 係咪出緊櫃

夠唔夠樓上班友變態

唔知佢做乜鳩, 係咪熱到傻撚左

你試下咁問佢~

咁要加魚了

可唔可以分享下d幻想

做到手震

幻想式嘅愛

絲打會唔會好抗拒 les 架呢其實 ?

打少D J啦

唔好掛~

如果兩個靚女一齊就OK
TB就唔OK

感覺多數女仔都唔太抗拒同性愛
恐同既男人居多

啊妹

等放工

女仔拖手呢啲細個都做得多啦

想知點解女仔要一齊去廁所

因為女同女之間冇乜野
但男同男

想人陪囉

乜料

排隊唔洗搵人吹水呀

笑左

次次幻想都係比人綁住咁搞/任摸 無乜特別

咁都唔特別

格雷

已閱係男定女

M仔

俾男人後入都係正常

有無咁寂寞

但如果有個女仔想咀你呢 ?

變態

介紹你睇田龜, 唔駛多謝, ENJOY

排隊時間夠你痾兩次屎

BTW你地千其唔好GOOGLE

我以為呢個老豆係指飯兜

睇過啦
不過有D情節太重口味

排好耐嫁
成日都成個小息淨係係度排廁所

好想google啊

飯兜係我爸b咋

你覺得飯兜會咁講野

爸爸就飯兜
老豆就真係自己老豆

你中意女仔 但幻想比男人sm會扯

我已經Google左

個個都踩上廁板屙

你d口味真係幾重

我會推開佢

咕姑固~

點解呢個時候牛丸唔係到

我覺得應該好適合你

佢中意呢d?

不過我係選擇單身 女仔只可以做朋友 (非兵)

如果有個男仔想咀我~ 我會打撚死佢~
你只係推開佢

我都OK, 好想比人綁住黎屌

gay就gay啦

男仔可以做男朋友

有冇諗過自己可能係gay

whatever \/

做唔到女朋友

係啦, 講左咁耐你都係暗示緊俾我地知姐

me2
一拳中落去

佢想係度出pool

我唔反對 但我性取向係正常架 唔好打算溝小妹

出囉, 我唔介意, 雖然唔知你地

又唔會打既
啲fd成日玩野嫁啦
咪都係推開

仲有十五分鐘 好肚餓

揀中邊個幸運兒

做死一世腐男都ok

千祈唔好以為佢唔敢錫唔推開 利申中過伏

u

出咩pool 我都唔在乎有無得拍拖

我愛女朋友

腐咩呀你, GAY就GAY啦

佢愛你 同你愛你女朋友冇衝突

你地值得搵個更好嘅人

識唔識分唔在乎, 同無得揀先 ?

正想咁講

其實有無樣睇

一定要推
唔係一定會咀埋黎

不要.

入gay post 不過多數班同性戀者要求好高 又要靚仔又要有學歷

咁如果真係咀咗埋黎, 你又會有咩反應呢 ?

點解你會入去

俾FD係班房咀左落黎 成個中學生活既恥辱

揀你呀，已閱is watching you

我想睇下佢地係點

屌你佢地成班怨婦黎架, 成日怨呢樣個樣, 咪即係港女咁
身邊好多GAY FRD

好認真
如果懷疑不如試下
唔好比男一定要中意女呢d野束縛住

已閱想問你幾大

不了, 無資格

姆姆豬你又岩呀

你唔好搞人地啦

用佢件衫抹返啲口水
然後再一野噴口水落佢塊面度

quit it

到佢真係錫左落黎 你唔會識俾反應 你只係想拎張紙巾瘋狂抹

問下咋大家稍安勿躁

[又黎學術研究] 咩為之腐男 ?

豆腐

唔答你

睇BL既直男囉

睇咩呀你, GAY就GAY啦

喜歡睇BL嘅男仔/男人

機就機啦

點解鐘意睇 到底咩心態

咩幾大
講清楚小小

assume 睇 BL 係 gay ? 即係 1 仔 ?

終於有新人入黎既行為似女仔多過我

你思想好唔要得

come on read 你知道我不是這種人

0都係gay呀

公司上唔到網

LUCIFA 好興奮

咁個D GAY就GAY啦, 腐咩野男呀

各方面都可以些牙 いろいろ

但佢一啲都唔似女仔喎~

你地入去睇下就知
佢地真係當自己血統係最優良

我驚我答咗年齡佢唔滿意咋

佢邊撚到似女仔呀

爸B想講咩

翻譯官 唔該

尻流尻流

又騎劫

即係唔 gay 但鍾意 BL .... right ?

概念上係

[img]可唔可以john隔離添午餐 [/img]

已閱~ 你快啲講下點解咁鍾意睇 BL 先喇~ 有咩咁好睇 ?

噢

你搞乜咁有興趣

好似嚇走左人

點會呀明明係佢分享佢性幻想先

因為好睇 D人靚仔/可愛

了解人地嘅諗法係我嘅興趣

仲有唔夠一個月我就失業喇

講哂啦 無乜特別

ok 咁我唔可以再同你傾計
我唔想同你
可愛靚仔

咁唔洗 BL 都有好多人靚仔又可愛架喎
同情節無關 ?

平時會唔會j真人嘅靚仔

講我呀爸b

呢樣真呀少女漫畫D男角都好靚仔, 唔駛揀BL

收嗲

咩好興奮。。我好down

到底要幾有自信先可以咁講野

why ? 無得飲咖啡呀 ?

相對次要D

好少

咁點解唔睇少女漫畫, 成打靚仔圍住條女咁

對女角無好感

即係都重要喇~
睇完你會點架 ? 好想要個親密嘅男性朋友 ?

收嗲呀八婆

咁可以唔理嫁嘛
定bl一個女角都冇嫁？

笑咗

自信100分滿分既話 一分鐘有200分

柒頭 禁過龍

睇完就睇/等下一集/搵類似嘅作品
後者未有考慮

佢地只係配角

成功騎劫

好有滿足感 ?

6點就冇嫁啦

其實你地可以討論其他野
唔洗下下都追住我嚟問

頭先你又話睇完都想比人綁住, 週身摸嘅~ ?

ED只可以停留係幻想 人世險惡

得我追住問咋嘛~ sorry~ 我太得閒~

佢蝦我

其實都有性幻想啦
但又唔係gay

咁你想男人摸你, 定女人摸你呀 ?

你係奇芭嘛

逃避現實

其實思想上未敢認姐

我明喎 睇完動漫都唔會幻想現實會有類似既人

6點半

佢應該係眼角超高, 所以只能夠係2次元入面搵

呢條Ok wor

我成日都幻想練到易筋經

其實好正常 正如你睇英雄片 你都想做iron man

首席男神係三日月

咁都要面對現實架

sad but ture